乜能野溫和派呀想出黎但又唔想受風險呀既人根本就係幫兇

唔能使出post問有咩可以做 呃like 呃正皮黎安慰己！

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

兄弟爬山各自努力